個家姐幾正咁喎

係

不過戴左口罩好撚講

*好撚難講

利穎怡

正一港女，有佬ar 都判左不幸啦
無人想架

個家姐緊係慶啦
舊年見到余德丞有用aed救得返
不過無啦2015果時aed真心未太流行

In the memory of Gunner

喊左

個波大撚到

兩官幾好樣既
不過其他三官見唔到

佢真係好撚煩，天時地利人和
唉…呢件事無人想
成9 日話人地責任
如果你細佬下面聽到，都搖搖頭啦！

時也命也

點解啲人要俾錢去跑步

就好似

點解啲人鍾意俾錢去halloween
俾錢人嚇自己

???

人地咁慘你地就唔好加多腳啦
Btw 大波妹咩名？

比錢跑同比錢去Halloween
起碼
自己真係跑得
自己真係嚇得

利穎恰

乜野名黎

好想除佢對白襪仔聞佢對腳

好想屌利穎怡